\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Mein ganzes Leben sei ein Fahren} 
\index[in]{Mein ganzes Leben sei ein Fahren}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Mein ganzes Leben sei ein Fahren}
\index[vw]{Autoren!axi!Mein ganzes Leben sei ein Fahren}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Mein ganzes Leben sei ein Fahren}

\begin{tabbing} 
1. \=Mein ganzes Leben \=sei \=ein \=Fahren zu allen \=Enden \=dieser \=Welt.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. Mein ganzes Leben sei ein Fahren zu allen Enden dieser Welt.\\

Es gibt so viel des \=Wun\=der\=baren, das sich vor \=uns ver\=borgen \=h"alt.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Es gibt so viel des Wunderbaren, das sich vor uns verborgen h"alt.\\ \\

Ref.: Drum immer \=h"oher, immer \=weiter, wir sind schon \=viel zu \=lange \=hier.\kill
\>\bf H\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Ref.: Drum immer h"oher, immer weiter, wir sind schon viel zu lange hier.\\

\ \ \ \ \ \ \ Es bleibt die \=Sehnsucht \=uns Be\=gleiter, und alle \=Welt ist \=uns \=Quar\=tier.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ Es bleibt die Sehnsucht uns Begleiter, und alle Welt ist uns Quartier.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. \=Mein ganzes Leben \=sei \=ein \=Singen, sei wie ein \=Rufen \=in der \=Nacht.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. Mein ganzes Leben sei ein Singen, sei wie ein Rufen in der Nacht.\\

Es wird euch in den \=Oh\=ren \=klingen, wenn ihr es \=wert seid, \=dass ihr \=wacht.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Es wird euch in den Ohren klingen, wenn ihr es wert seid, dass ihr wacht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Mein ganzes Leben \=sei \=ein \=Finden, von Mensch zu \=Mensch, von \=Ort zu \=Ort.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
3. Mein ganzes Leben sei ein Finden, von Mensch zu Mensch, von Ort zu Ort.\\

Es sei ein Geben \=und \=ein \=K"unden, es sei die \=Tat vo\=ran dem \=Wort.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Es sei ein Geben und ein K"unden, es sei die Tat voran dem Wort.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Mein ganzes Leben \=sei \=ein \=Loben f"ur alles, \=was uns \=hier ge\=schenkt.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
4. Mein ganzes Leben sei ein Loben f"ur alles, was uns hier geschenkt.\\

Es sei ein Dank dem \=H"ochs\=ten \=droben, der alles \=gibt und \=alles \=lenkt.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Es sei ein Dank dem H"ochsten droben, der alles gibt und alles lenkt.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: axi (Alexej Stachowitsch)\\
FA: 152 FU: Nr. 31 TS: 96
\end{angaben}
